[尋人]船家唔肯還錢而家仲失埋蹤

事源係喺上年八月個陣曾經租過呢個船家嘅船同朋友去船河，識咗呢個船家覺得態度幾好，所以約第二次船河個陣主動搵返呢一個船家租船，比咗訂金$1500。

好唔好彩，到第二次船河個日啱啱打完風，船家話就算出到海都冇野玩，正常呢種情況都唔會繼續去，訂都冇得退，但見我地仲係學生同埋上次幾friend所以比我地約過九月嘅第二日。
約咗第二日之後，船家再次要求過數，比多$3500訂，因為佢話要同老細同partner有交代加上已經係九月星期日，所以價錢比之前貴要再比過訂。
係第二次船河，總共過咗$5000訂金。

點知臨船河前一日，船家突然打電話比我，話隻船個引擎壞咗但佢個partner冇講佢知，第二日出唔到海。當時船家表示可以再約過第二日，如果約唔到就完全退返所有訂金比我地，因為係佢地疏忽。
我地約唔到第二日，所以要求退訂。
係呢件事之後一直都有同船家keep住聯絡，點知佢一直以"老闆唔係香港"，"老闆唔肯退訂"為理由冇過返訂金比我地。係中間，船家表示過佢已經冇再"跟呢個仆街老闆"，同埋"有官司煩緊幫唔到我"。

而家2017年2月，$5000仍然未退，而我地亦已經再聯絡唔到船家同佢老闆，電話已經唔通同whatsapp得一個灰剔。

所以係到請求大家幫手，我已經唔知仲可以點做。係咪得返報警呢個方法？

講真出嚟做生意都係講個信字啫，點知就比人呃咗呢$5000
而家真係唔知點好

有冇人可以幫下手睇下點搞

大拿拿$5000對於一個學生嚟講真係好多

推

會唔會kit哥⋯

船P 就船P啦屌

希望唔好

唔係考究呢啲野嘅時候 可以點好

推呀

成件事邊個最大得益咪就係兇手

你話艇釣都好D
比連登仔知你地學生玩船P
你覺得會幫咩

連登有愛

如果係盲反都嘅都冇野好講

我真係唔知邊個最大得益 屌佢地老母而家電話冇一個通

push

Kit就係老闆

你錢係俾邊個，邊個你最大得益lo
根本一開頭你就要要老細電話自己傾
話你on9你又惱

我又冇嬲 咁而家可以點

報警囉仲問

知道啦巴打 呢兩日會去報

報左警未？whatsapp紀錄都係證據既一種

考慮過好多次報唔報好，決定呢兩日去報 thx巴打

個船家攞明仆街黎架喇
不過你咁on9 唔呃你呃邊個
定係你想食夾棍做緊紀錄比班同學睇

如果永遠都要咁陰謀論嘅，我都唔知有咩好講

同埋個$5000係我自己出

報警啦 真係 憨鳩怕你嬲。

仲要自己出晒 你都幾戇鳩下

知道啦

因爲第一次搞得到所以幾信個船家 屌點知而家咁

唔爭在煩埋樓主單官司啦
幫推

學生搞船p 即係衰咩
除左活動危險性同相對高消費外

現充活動班毒撚又唔鍾意架啦

去船P比左訂, 自己唔夠人有得退? 邊間

高汁

船p無得 _ _ ___ _

其實巴打可以睇多次發生咩事先

報咗黑警先講啦

樓主都係搞手 都係求打個和

租核動力航母都係咁上下咋喎
樓豬做水魚
唔好同我講搞手求和啦

真係做搞手慘過食屎

知道

比人呃都唔報得

呢個唔知 淨係知$9000全包，野食野飲香蕉船滑梯飛碟

樓主好人俾哂先都比人屌
係第一次搞得成既情況下信對方都尚算合理

連登仔低質到

你班契弟咪又係分分鐘人地比哂錢先，之後要收番咪側側膊

報左警先啦

膠都廢事比你
真衝出黎柒
你係我肚嗰條蟲呀 你又知唔會比
我就唔撚信樓主出聲叫人夾份嘅話，同樓主一齊去嘅人會唔比

樓主衰在太信人

9成9賭輸錢呃你果$5000
快啲搵返佢鋪/地址
報警/小額錢債

唔好嗌交 我啲朋友會夾返嘅 但衰在去唔成啫

小額錢債點搞？

yes

乜家陣D mk咁撚on9 抵你死啦

Pish

報警都冇用
唔會收得返同人地都唔會怕你報

點解唔報警

有錢人船P
窮撚勿入

搞手志在打個和

多謝你嘅意見

其實杰哥＝老闆

講左咁耐 報左驚未？

抵撚死啦 成班mk

樓主係MK想Book船屌閪

大家唔好幫佢 此post已完

船p狗一定唔幫😂😂😂

個船家咁撚乞兒
幾千蚊都呃
爆佢電話出嚟
起鳩佢底

身為學生走去船p 咪又係鳩痕想食囡
抵你比人厄

g持牙傑post返樓豬上黎🤘🏻

抵撚死 去船p呀啦

報警啦 嗰個你老襟嚟嘅咩

一feel都唔對路就要轉語氣啦，人哋差你錢仲禮禮貌貌你語氣太好，人哋就會乘機佔便宜